你哋咪撚天真喇，政府庫房水浸係都將啲錢上繳俾中共喇

這是常識吧

不要再說了

哩個真

南水北調

中國共產黨萬歲

香港1%,支那99%

泛民反對派錢還富於民

只求比錢新移蝗